萬事俱備 也有東方

東方報業集團伸出援手，解救水深火熱的滯留湖北港人。本集團正聯絡深圳東海航空，商討派包機飛到湖北接載港人，當中考慮商務機或民航機。滯留湖北港人最缺乏的奶粉和藥物，本集團亦會為他們張羅，他們一上到機便有藥食，嬰兒亦有奶飲。本報亦正與深圳的醫院聯絡，讓這批人士到該院留醫隔離，甚至分娩。檢疫方面，則由港府安排，萬事俱備，也有東方，只欠港府如何配合。十萬火急，刻不容緩，但港府回應欠積極，學者批評無心做，直斥「誰阻救人，誰是罪人！

💪🏻

派過百份(登機證)

誰阻救人，誰是罪人！

十萬火急，刻不容緩

你想做埋政府果份你咪做囉😂

東方小罵大幫忙開